有無人裝左facebook就會咁

裝左Facebook app
連登app就有廣告

Pish